有乜仆街過生日有朋友係facebook打HB就算？！

不如你唔好打啦

我朋友連我生日都唔記得咁呢d算咩

你邊位呀，洗唔洗拍條片唱埋生日歌俾你呀

打左比你就算啦 咁撚多要求

曲線呃我句生日快樂

我十幾年前 sms 個陣已經打HB
估唔到咁多年後仲有人打

算係咁啦屌 宜家有幾多人真係會係facebook留言比你呀
有好過無啦係咪呀

熟就唔會fb留言啦